（情境題）發現公司同事用火水泵偷公司車汽油。你會點做

如果有日見到同事用火水泵吉入公司車偷汽車，你會點做。同佢唔熟

有冇人遇過

問佢有咩可幫到手

問佢借油損比前線

唔敢問，個人覺但應該車唔夠汽油

您都泵埋，分比手足

扮唔知啦

學佢

我諗佢都係唔夠錢/汽油先咁做

問佢要唔要樽

會比個叻佢👍

我諗佢都係唔夠汽油先咁做

我諗佢都係唔夠汽油先咁做，話唔話俾公司知呢

逆向思維 大家可以...

問佢要唔要飯卷

戇鳩仔想篤灰冇人buy就開始鬼打牆

券

即刻禁幾百蚊出黎入油啦仆街

有機

小心 好人一世平安

幫佢入返滿佢啦

樓主返屋企打飛機啦

收嗲啦又唔係你比錢

睇佢唔到 唔覺意幫佢俾返錢 以防公司秋後

Push

威脅佢同你拆扑野 如果係女的話

如果佢係整汽油彈嘅，叫佢泵多啲

乜原來可以咁架 千奇唔可以俾班暴徒知道
拉

魚缸泵啊
問佢洗唔洗加油

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

物資組要必備油泵 守城戰一定岩駛

好似十幾蚊有交易

走開啦，煩緊話唔話俾公司知

唔明